有咩演員係記得角色名多過真名

高天鷲

龍五
卡士蘭

劉德華

求叔

項羽

金城安
朱凌凌

劉醒

馬壯

哈利波特

阿旺

真情 阿海

柴九

入嚟就係想講鷲哥

可唔可以圖文並茂
項羽呢個名我我點google

阿海

方中信，佢真名叫符力

肥貓

呢個完全唔記真名
一係叫佢十郎

哈利波特所有角色，除咗妙麗

宋本中

排長

呀海-黃智賢
雷神-基斯咸斯禾夫

大師兄

葉問

輕輕鬆鬆

叉燒炳

阿雞

KC

正字特警

大b哥哥

食屎陳師奶

做咩叫我

第一時間諗到佢地

Gary
Marco

真情 海狗
永遠唔知佢真名

哈利仔

在鋒利嘅到都有生銹嘅一日

再

大王

拓海

萱萱套唔知乜鳩—游生
愛回家所有角色
畢打自己人大部分角色
皆大歡喜堆主角

馬子妮

愛回家全部

阿燦

馬子仁

霍景良

程至美

伯邑考

鄧梓峰

大佬B, 基哥

陳耀

梁非凡

Laughing gor

仲有Terry

家明

妙麗

到依家全家都會叫火腿丸做伯邑考

大小姐 家明

呀海
叉燒炳
好姨
善姨
貓屎

烏鴉

斷水流大師兄

傻強

甘道夫

雷神

包拯

阿一

Marvel入面啲角色
美國隊長 Iron man etc
完全唔知佢地真名係咩

成個馬家

神仙B
大傻哥

本鄉猛

常威

虞姬

青雞面

哈利波特所有角色

黃啟法

平哥

Maggie姐

求進

Marco & Gary

肥貓?董昭?
跛豪?

陳山聰，原名陳山蔥

呢個叫殺龍巴斯

況天佑

真情演員
容姨
义燒丙
好姨
阿海

都敏俊

譚道德

Iron man

Marco

蘇波榮

即刻醒起

卡士蘭都唔記得好慘

大龍小姐

鄧sir

金城安

Laughing 哥

阿木

暴龍哥

Jon snow

萬國舅
川叔川嬸

大小姐

叉燒柄

考哥

呢個綠葉王連佢曾經做過咩角色嘅名都應該無人知

孝哥

上面先有人講緊排長

排長
向山達也
對住水晶梨扯旗條友
芝麻街bert

Fans表示第一代果班人全部記到曬

一個池美麗屌打全部

John wick

一拳超人

我都係諗起佢

肥貓..

大長今

叉燒炳
大力
阿海
柴九

就係想講佢 佢真名係乜

林淑敏

一定會唔記得任達華啦

Karen Page

裘俊

係呢套之前,我會叫藤原龍也做大屠殺男主角

diddid姐

廢青金城安

溫兆倫

唔係歐高榮咩

六師弟

係喎sor9

單眼佬

Tony stark

長腳蟹

Jack & Rose

燦神

神仙B

江華囉

愛回家一眾演員

萬朱莎華

宇文化及

阿海
黃X賢

馬小玲

Terry

Isbella群姐

送水輝
大小姐
垃圾青

江華都唔識

Sor 年代唔同
連晉先知邊個

愛回家系列：
譚道德大小姐、送水輝、jenny

根本就唔啱
邊會有人識羽而唔識江華

Terry KC

郭峰

Mr Bean

川島芳子

曹操 和坤 紀曉嵐

Ghost

丁有康

食屎陳c9

差3年咋嘛

水晶梨

程志美醫生

浩南哥

陶總管

到呢一刻都以為佢係醫生黎

marvel 啲戲角色已經係
大部分人都唔知啲演員真名
叫親都係阿 iron man, 美國隊長, dr strange 咁

三叔呀～三叔

群姐

劍雄

三哥

彈出彈入 打我吖笨

成個馬家
馬壯
馬強
馬虎
孻姑
子仁
子妮

龔燁 之前叫開家明

00 後會唔會淨識丁蟹？

五哥

劉馬車

翁文成 鮑國平

比干

藤原龍也 松山研一

Master joe

你個死decade

如花

其實見到Emma Watson都係叫佢妙麗

豹頭

范根
樊庚
范發
范飛
全部劇同一個姓

我個名

我愛黎明.jpg

譚何容儀

美國隊長

九龍

呢套係咪同事三分親

愛回家all

Gary: 係咪唔撚順啊 屌你老母！

仲有KC同Terry

係咪唔撚順呀你，屌你老母

我先

方中信

其實最少人知果個係榮恩 個名又唔大路

大佬b

醫爆

甜筒輝
大傻

伊莎貝拉群

Mr bean

醬爆

Tony

龔燁家明其實同一個人

wiki完先知

茂木下樹今日白色

Terry
KC

馬子柔

lm

入嚟就係想講佢

我以為係佢藝名叫方中信點知真係角色名

電影：
常威、大軍、大佬B、大傻、醬爆、甜筒輝、大師兄、細龜、四師兄、六師弟

電視：
馬子仁、馬子柔、馬壯、Macro、Gary、阿海、況天佑、大B哥哥

王喜

大小姐-我連佢真名都未知。

How about me

咪撚玩啦
五寶

朱凌凌

游生

張家輝真名叫化骨龍

你咪kai叔

梁烈唯

御命十三

嚴謹

展昭

The Rock

Marco: 係咪唔撚順啊 屌你老母！

做愛回家果班

侯賽因

我叫開“好似黎明哥個”

細一直以為佢係真係黎明

佢地有冇同一場戲到出現過
合照都照殺

你搵我？

Marvel all

除左Scarlett Johnson

搞到戚家冚家產嘅
常威

美人啊美人~

醬爆
多多屎多屎啦

非凡哥！

立生

曹總

Isabella 群姐
龔燁
大小姐
朱凌凌
KC
Terry
送水輝

叉燒炳個仔

表哥

下 一直以為佢姓方

laughing gor

呀海

阿海
阿海
阿海

警訊御用奸人

汪子勁

飛釘AI

大王算唔算

?

陳浩南

larghing gor

最勁唔係靠個角色令人記得佢
佢本人已經足以令人記住
星爺都係咁

鐵頭功
黃小龜

美麗 helen kc

呂慧儀點會係～

其實好易記………

愛回家成班人都係

Doris

係靠張莖牽記得佢～

肥屍

對穿祥

呢套戲之後我直接叫佢夜神月

大蟲叔 lisa姐

好似

原來係角色名變藝名

一係叫佢鄧sirrrrr

呢張先原圖

Ironman

永遠就係認得個樣 但又唔知真名同角色名

我叫佢做唐立生喎

外藉警司 Mr. Robinson

通常直接叫豬八戒的

打埋古仔個名

孟波

我有冇理解錯

蘇基

doris

大小姐 送水輝

大傻

臭雞

石春 茶是故鄉濃

石敢當

Tommy

包皮

Jer神

食屎狗

係咪同你命運一樣女神連你個名都唔記得

大佬B

報告非凡哥

仆街岩岩先知

master Joe 同飛釘

認同

唔係咩?

係都長腳蟹啦

吳啟華

王菲

叫開陶總管😂

細龜
烏鴉
肥貓
Benz雄唔知計唔計

trivago

四條煙

入嚟就係諗住睇佢哋

屠龍者有3個人嫁喎
ivan，豪仔，另外果個唔記得

Andy

Ming ming
同
Jim Jim

況天

打唔到個右字

Captain Marvel

神仙B
東星耀揚

剩係記到第一代都叫自己fans

阿木
校長條八婆

以前做嘢成日遇到黃智賢 個個都叫佢阿海
佢本人表示：我冇做阿海好耐啦

排長！！

Taxi獸

Max - 2 Bloke Girls
Kat Dennings

Sheldon - The Big Bang Theory
Jim Parsons

黃藥師 - 射雕英雄傳 / 神鵰俠侶
駱應鈞

果子狸呢

包國平

方唐鏡先係囉

豹哥-候賽因

Marvel既角色 雷神 美國隊長 黑寡婦等

啤啤

講真有幾多人記到曬後面幾代的人名
黑豹班黑人、wasp、CM果啲配角真係識得一半左右
真係得第一代果班主配角可以用個「曬」字

姜子牙

不過應該係我自己睇太多次封神榜

群姐 isabella
朱凌凌 廢青安

仇笑痴

傻強 邊個黎？

真情果班
子浩
呀海
呀南
容姨
叉燒炳
善姨
May May
貓屎

曹總

黃啟發/方中sir

安仔， 00

媽打 - 鄧碧雲

Terry
廢青安

單眼佬 常威

真情阿海
和坤同乾隆
愛回家果堆
仲有宇文化及駱賓王

卡士蘭明明唔係角色名

認字特警

大軍係咪出名啲

我諗冇人會知醬爆同汽車維修員叫乜名

愛因斯坦

細細個同佢住同一個屋邨，喺親街市商場見到佢都好驚

方中信 符力

陶總管，,KC

“彭鏗” 呢個名一世都會記得

小孩不笨個Terry都係，應該冇咩人知佢真名 (黃柏儒)

鮑國平